太早衝啦 啲狗驚人多 等多一陣遊行人多一鋪過啦

發夢見到 打狗要人多
啲狗成日見你人少就圍屌你
不如遊行出黎一鋪過啦
一陣搞到連街都行唔到 點趕狗呀？

忍多一陣 3點即刻到哂

忍多一陣 轉頭100個圍一隻狗屌都得

差少少咋 比1個鐘我 轉頭200萬人趕狗

你估200萬人全部都會衝咩
你唔撚衝就咪撚理人啦

起碼有人支撐 有人流頂住可以衝得好啲 持續啲 啲狗唔會亂咁黎。
烈士一個一個咁散亂被捕 仲有幾多人願意衝？
我地忍辱負重左咁耐 唔差在個一個鐘下化？ 我放工出緊黎 等我

人流黎緊架啦 hold住呀

忍多一陣咁多

留返啲力今晚圍林鄭個7.1酒會好過啦

冇有軍師呀？ 幫下手啦